De oudtante van Wopsle hield een avondschool in het dorp; dat is om te zeggen, ze was een belachelijke oude vrouw met beperkte middelen en onbeperkt ziekte, die elke avond in slaap viel van zes tot zeven uur, in de maatschappij van de jeugd die twee pence per week betaalde, ter verbetering gelegenheid haar te zien doen.
